Windows 10大神進入

話說我激嬲左條女
我想將我整好咗嘅片放落Windows桌面嗰度
自動播放一開機就重複係咁播
有無計
（電腦白痴）
希望有高手可以tv幫我攪🙏🏼

Wallpaper Engine

有錢有計傾

Can u team viewer help me

可以呀

咩價🙏🏼

Ching幫到手？

我地一齊左6年本身準備開始草錢結婚
我自己臭皮4衝動佢汁野走左幾日
仲有好多野味汁我想係佢汁野果陣睇到我地咁耐以黎既相
希望幫幫手

人地都講埋Wallpaper Engine
Wallpaper Engine咁Q易用你自己整啦好心

咪就係

屌那媽研究下都懶重話緊張女朋友

我上網搵過都唔你果樣野

Steam wallpaper engine

Google 第一個已經係啦

唔該哂攪店

唔該

咁有無d可以將d相整片既軟件可以加d歌入去同打字係d相到

你用開咩software連咁基本都做唔到

大佬，真係比錢咩 用wallpaper engine喇

買左

知唔知有咩軟件可以將相整片

有心嘅話，寫個web，記錄你地人生最重要同最珍貴嘅回憶，用嚟做首頁！

Web係咩黎

網頁阿，ching

網頁wo電影白痴wo